油麗邨欠債男燒炭亡

觀塘油麗邨雍麗樓，下午近5時，一名男子被發於屋內燒炭昏迷，救護員到場檢驗證實他已氣絕身亡。警方經初步調查，懷疑事主因欠債問題尋死。

據悉，死者事前曾將遺書、彩票、單據及現金等入信封寄給家人，惟寫錯地址。收信人今早將信件交給警方才揭發事件。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

惟寫錯地址 ...

B gor 又害4人😑😑😑

收信人咁好比警察 比我就扔左佢

你見到遺書都扔係你人格有問題

佢封遺書係封信入面你都睇得穿 你隻眼定個腦有問題？

似係你隻眼同腦有問題wo
話明寫錯地址 咁收果個見地址岩就會打開睇架啦 有咩問題

你真係無改錯名

因為自殺新聞而認識咗唔少屋邨名

正常做法係

信封面會寫「無此人」

然後放落樓下專放寄錯信嘅箱比郵差第二日攞走

btw你覺得私下打開人地封信你覺得係冇問題？

寫左我個地址 唔小心開錯有咩問題？

你可以去死辣

你試過寄信未呀？

寄信可以只寫地址 唔寫收信人

如果信封得地址無收信人 開黎睇下咩黎有咩問題

就算真係有收信人，咁封信寄得落你屋企地址，好奇拆開都好撚合理啊？